韓國電影必睇求介紹

睇左C殺列車，乳神同行
仲有邊幾套近年必睇??

犯罪都市

流感，火海108

隧道
逆權司機
1987
下女誘罪
哭聲

逆權系列
Old boy
韓流怪客

逆權大狀
不汗黨

逆權三部曲
共犯
流感

昆池岩

隧道
潘朵拉
The Terror Live
德久

逆權三部曲
奉俊昊既戲（netflix睇好方便）
復仇三部曲

戰爭片 南北碟戰片

逆權司機
如果唔怕血腥可以睇黃海同追擊者

jsa 安全地帶

呢堆冇得輸

冷門嘢德久都有睇

原罪犯
末日列車

熔爐

人哋推介我睇
喊到我

殺人回憶

素媛 真人真事改編

戇爸的禮物

原罪犯

末日列車
1987

[亞運] 韓國隊教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琪不適應下慢0.03僅僅出局

睇韓國田徑好過啦

極速緋聞